有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

好掙扎